已經諗唔到利記仲有咩可能會重奪唔到英超了......

終於到利了

我都改名叫利記球迷哥迪奧拿了

This Year Is Our Year

垃圾利二奶命
樓主咪燈

我利吠足咁多年終於吠會到英超返黎啦
好感動

騎撚住你垃圾鏝

利迷終於射得出了
小心地滑

重奪？

重？

?

做咩講出黎